ViuTv Error自救TV 一至五晚 23:00-23:30 (9)

]

真係咁突發

會長真係盲腸炎

用呢個po

會長

會長好癲

想睇會長

好黑仔

阿dee慘到

好慘

慘

真係出事

真係好突發

Error 果然好Error
咁黑仔

屌有冇咁黑仔咁苦

Ada都幾有媽媽嘅感覺

其實比多左個機會Dee 發揮 都幾好

好撚charm啊dee gor

點解會咁

突發到

突破左盲腸

係咪阿Dee整個蛋糕搞到會長咁

Dee真係好黑

dee好似成日係節目話自己黑

突破盲腸

一哥認真mode

今次真係突破盲腸

呢個頭唔得

ada 真係做到好阿媽feel

好高質

個蛋糕

有啲mk

春風吹

應該係臨時臨急即整

個頭唔得喎

我們不碎好正

雖然啊唐做會靚仔好多好j啲
但我係支持你架啊dee

我們不碎真係好好聽

終於呢首歌有MV啦

支持一哥何啟華

好賤

所以包撚咗

Cross剪返啲唱歌鏡頭落去就正喇

支持何啟華一哥

好聽啊支持

笑撚死

有feel呀杜魯福

呢個真係會做首歌嗰mv???

但agger

真銀行戶口

衰仔感動mode

屌真係喊咗

真係拍得幾好

岩岩我都係諗起佢做娛樂風雲

聽到隻歌就諗起娛樂風雲套劇

我覺得dee做有種心酸嘅感覺 感覺好似夾啲

好撚正喎

好聽過mirror

咁事實啊麻

想睇會長扮燈

真係好撚正好感動

因為佢真係捱左好耐

有冇youtube版？

真心拍得幾好

個戶口畫面係咪真係dee gor個戶口

又完

嗚謝 My little airport

有洋蔥

起個字幕勁慢

屌呢度真係好撚感動

最敗筆就係佢喊又喊唔出咁

應該阿dee做會夾啲
因為可能實都係咁

係呀尤其知道佢都捱咗好耐 所以我都慶幸佢有呢個機會做男主角 好襯

我們不碎同我們很帥都贏晒
唔明又要力捧mirror 但揀歌揀得咁差

覺得隻歌嗰陣出得好啱時間
聽住佢喺黑暗之中搵到幾分鐘慰藉
我們不碎真係好嘢嚟

dee哥

個mv根本就係dee真人故事

好有Feel

媽： 飲啦 有益㗎

首歌好好聽

阿dee 真係對呢行好有火
希望會有多啲機會

用咗mla嘅歌做bgm

viu可唔可以批少少錢做個會長版

今次製作組真係好有心

真男主角

DEE哥隻歌同MV都好正

導演真係寫左dee哥個名

193彈唱

33

好感動 多謝一哥何啟華

感覺聽日會喊

193

最後一集

聽晚大量洋蔥

cls 聽晚大洋蔥

聽日搞到解散前聚會咁

今個禮拜D節奏咪好囉
上星期你話你地肉碎組做咩呀

今日開始鋪洋蔥

條女個妝幾好

不過本身可以睇會長演

佢同期游學修都彈左上位 反而佢嗰陣無乜人識咁

秘魯大球場

保錡同阿Dee 都喊晒
佢哋ERROR遊都未試過咁

Error越黎越認真

好鐘意依隊

error加油 民心所向呀！！

193唔好喊

邊一個發明了返工

聽日大量洋蔥 一定要準時睇加cls

整得好好呀 有感動到

真心鍾意佢地

喂屌點解搞到好似收皮前咁架

33唔好喊你嘅努力我地睇到架

游學修多電影演出機會

可唔可以眾籌俾錢睇會長版
(雖然一哥做出嚟好似講緊佢自己故事咁)

好期待聽晚嗰集

所以琴日見到193篇長文真係個心離一離
不過我相信佢哋

等古生簽佢

Error加油呀

Error 唔好放棄

我懷疑上星期既垃圾cut 係為左今個星期鋪路

支持Error!!!

唔係架睇埋聽日 一定唔失望
只要剪得不碎就得

193係咪走

Error加油

希望兩面都見到

其實香港人好多都係搞笑底帶mean，好正好地道

好正咁

啲tvb狗使唔使咁快負皮

聽日可唔可以加長呀半個鐘唔會夠

唔好咁啦
我寧願佢唔好鋪

會唔會睇得班垃圾太高？

唔洗幫製作兜
垃圾就屌，今個星期好咗就真係值得讚嘅

viu好中意咁

屌你老未聽日得一集????
頭兩個禮拜集數啲題材cut一半好過啦

Mon緊po

真係好大對比今個禮拜好好多 係咪換咗人cut

但係無job又好似好怪咁

比多d資源error啦
佢地係無mirror咁吸後生女fans錢
但夠入屋
d歌又正

但應該又cut到好少，始終得半個鐘
想要full version

花姐終於記得自己有隊error

好唔想咁快完呀

佢有佢負皮
我哋有我哋繼續講同推po
Error加油

應該因為上咗熱門

好期待聽日

其實佢有冇考慮放返個完整版 其實我諗好多人都唔介意睇

應該做順咗所以好啲

我夾
會長

今集好正

7.1 銅鑼灣見

睇預告已經想喊

疫情尾反而冇

Error知名度算好架啦

大把人連出道機會都無 自己應該裝備好自己

先可以得到人賞識

屌 我哋經濟能力好過班靚妹啦 係viutv唔明

唔係呀佢由李11嗰個節目開始腐皮

自彈自唱

我宜家先知

過海手勢
你係咪郭太？

組合真係3-4人就夠
你睇mirror咁多人 好難有發揮機會

error最正係4個都有特色
佢地仲會真係有理想既人

n年前viutv po已經係咁
已經習慣了

我覺得係有改善嘅
第一個禮拜，加第二個禮拜 保錡同193 自救 係好睇
跟住呢個禮拜真係慢慢走向高質
真係見到唔同嘅Error

唔順自己Preview一次都唔敢出街啦
衰過D Youtuber Cut

好聽 詞又有意思

btw 你個名

其實佢又冇錯嘅
kpop紅嘅都人多
有一兩個啱fans口味已經易紅
係得yg行少人政策

仲要其實佢地四個個角色形象係好分明 而合埋一齊嗰陣時又好睇

宜家mirror好明顯就係偏着某幾個 實在太多人
咪搞到紅嘅就越嚟越紅 唔紅嘅就繼續冇人識
4個真係剛好 尤其是大家定位又唔太一樣 又有特色

加埋長洲

形象鮮明已經贏曬

我之前係銅鑼灣見到佢地係度拍何啟華一哥嗰集
嗰時我仲同啲fd講笑話佢地班友係痴撚線組合，專做變態嘢…………

呢次嗰節目真係對佢地4個改曬觀
下次如果再係街度見佢地4個，我一定會行去同佢地講聲加油

佢搵Travel練原來係為咗呢日

Travis吓嘛

係Travis

Done

特登架travel係花名

見到你呢句又諗翻起google transfer

Travel係佢小名黎 睇193 live就知點黎

啱啱返嚟香港睇咗呢個節目個幾禮拜，睇咗一集之後就晚晚準時追覺得四條友幾搞鬼，之前一路未聽過error呢個組合

有少少疑問：
- 佢地定位究竟係綜藝組合定係歌手組合？如果係綜藝組合其實超有potential喎 香港印象中未出過，佢地形象presentable定嚟又有綜藝感，如果viutv捧吓應該仲有得做過另外嗰隊咩mirror

- 點解個節目剪到咁支離破碎？

定Transfer

咁快就完超唔捨得
佢哋四個一齊嘅時候真係好好睇好正！各自都有自己嘅亮點！！！
VIUTV比多啲job ERROR呀！！！唔好埋沒人才呀！！！
四歸一 超於一切領域！！！
我愛ERROR

Off topic 少少
依加先睇我們很帥mv
睇到好心痛 好似佢哋定位就係比人玩黎娛樂咁

大家睇左我們很帥mv未
笑唔出

ERROR是香港男子跳唱團體，於2018年12月2日出道，以「騎呢cam爆男子組合」為定位，出道作為《404》。

mirror真係好好兄弟
會repost mv上story
希望兩隊都行得遠

前者多，但其實已經出咗幾首歌
都好好聽，快啲去聽

娛樂圈係咁架喇
有得出鏡已經好好

唔係有藍妹產品贊助分分鐘都拍唔成

屌你老母啦viu 你地對唔對得住人地error 4子咁努力

1. 個人認為定位係綜藝組合睇佢哋mv都覺得係搞笑多 不過其實佢哋四個都唔係想搞笑 肥仔夢想係做武打 poki想做音樂 193想做fashion icon dee哥想做導演/演員
認同error會比mirror更有得做

2. 可以睇吓今個禮拜嗰啲集數先兩個世界嚟
今個禮拜嗰幾集好睇好多 上個禮拜嗰啲集冇明確主題又剪得碎

以上只係個人意見

第二個問題要問製作組

Mirror舊年出photobook set
盛惠$680 限量1000盒 開賣無耐賣晒
對比番Error 眾籌MV... 結果都好明顯
Error路人粉可能都多 但又有幾多肯科水

係囉 首先點解肥仔要咁嘅look

屌，咁佢出t shirt...
photo book 都好啊

保錡係tg group講個MV有好多意思

193live講㗎

無like

我諗賣生啤神仲好啲

希望193可以多啲認真環節
成日都定位左做on9仔派膠咁
明明好叻仔

Error定位係 全能綜藝歌唱跳舞演技偶像組合
要乜有乜

印象中
本photo book都畀人插爆

所以大家快啲一齊睇多幾次研究吓

生啤神（連爆破裝置）會多啲人買

係viu on9
正常唔大細超已經ok

每次聽<<我們不碎>>都有少少眼濕濕

我係正印

屌
你咁有生意頭腦得唔得㗎
勁多人想要買生啤

193 photo book

佢終於記得啦咩 花蛆
唔係得契仔咩
ERROR 你知係屬於你咩

推得好快呢2日都可以一日推爆一post，聽日應該更快

唔生啤神剩生啤得唔得
普通版可愛d

會長好有義氣

定位係宇宙第一天團

大染缸

可唔可以整埋黑啤神
或者 何啟華一哥嘅衫/ 旗

十三麼
紅中

mirror多auntie級fans
啲姨姨好多錢

我覺得係唔同導演剪出嚟唔同感覺
今個禮拜明顯高質好多

日蝕個日拍
咁急

幫我拎住啲腸粉

Heidi真係好正

生啤神比個配音搞到好撚煩膠，如果出爆炸裝置版我買

加埋mike導調較配方

即係前幾日拍

啱啱個MV喊咗

雖然好鍾意睇佢做鳩野
但係都好想佢有機會做到認真主持
兩樣中間平衡

連自己銀行戶口都要親身上陣

睇dee gor story就係喇
有印象
快啲follow佢哋啦

或者出哭喪error迷你figma
自己拎住個牌
仇人•何啟華

dee gor見到一定好開心

應該9成係姜粉買

漏咗個九 十三麼九

哭喪個集笑到仆街

唔係架
三巨頭都癲架

邊三巨頭？
唔係好熟mirror個邊

我仲記得193入唔到肥仔俾人cut左poki話要同生啤飲薑啤然後阿dee話阿mike先係殺你嘅兇手

好想要果幕嘅figma

ansonlo ian ？我估

真係義工

好心花姐啦，全部都係你果組d人黎，出返一日糧俾佢地啦

Ian啲歌麻麻地

Follow下 ig支持佢哋啦
（應該都係啲重要數據）

193

poki

肥仔

Dee

Error

ian,anson lo,姜濤

其實可以將三套綜藝未出街嘅剪個完整版出
但係應該好快畀人哋揼上網

原來冇Anson Kong

班fans搞好咗下一首歌應援了

求pim

佢真係打天下先上位

fans meeting可唔可以有full version

我以為關志浩好紅

大家真係CLS 個MV啦

如果刷mv view數，聽講用無痕刷好啲

可以加埋新MV條link
《我們很帥》真MV

保錡 生き甲斐（生之意義）

自己組人先Like下

fc幾pro
product靚

長洲果集真係黑仔，抽到最難任務，最後又包剪揼輸咗

好似error遊都有嘢黑

之前浮潛又係得個睇字

可以Subscribe埋youtube

Error

193個人 Channel
有同Travis一樣cover玩具成熟時

Error真係有進步咗

T shirt已經叫實用
Photo book肯定仲少人買

呢期出應該會籌到多d，至少我都肯比錢既
利申 冇睇error遊，呢輯先比較認識error

希望Error多啲fans啦
個人覺得睇佢哋進步好過睇佢哋食屎食昆蟲

193唱歌真係進步左好多

跳滑翔傘壞go pro

而家真係加埋會長盲腸炎事件

想玩過山車無過山車 得鬼屋可以玩

個MV

Same
依家好想課俾佢哋
遲咗少少識佢哋

Error有無po Mirror MV?

無po又要屌？
洗唔洗列番mirror邊個無po再屌？

好睇 節目組加油

香港未出過綜藝組合？諗起i love u boyz，算唔算？

Support

鍾意Error既原因好簡單

講普通人好似我地咁既 點樣追夢

你地四個唔好放棄 有低潮好正常架

Chill Club個live真係睇得出進步左好多

呢兩集真心高汁

真心鐘意聽ERROR 多過Mirror

加油呀error

應該係呢三集
由肥仔開始武打明星，再到33主持fashion、poki做歌、阿dee做導演

如果呢15集係mike導...
上星期真係唔知自己睇左乜

睇自救tv入坑嘅快啲追返花姐error遊同埋error其他參與過嘅節目
youtube仲有error live同193 live

應該大家要去bowtie個facebook / ig 多謝佢哋贊助呢個節目先得
如果唔係啲客應該唔知Error個威力

無錯，想VIU TV俾多D Budget佢地就一定要俾佢地知error既吸金能力，佢地既吸金能力係來自於客戶/贊助商。 客戶知佢地fans base有幾大就會搵佢地拍多d廣告，咁佢地自然就會多d job。

一齊旺角跳舞
之後阿修有《哪一天》做男二 之後一直有戲拍
好在dee而家有error

但係打天下出街之前佢已經有solo

巨頭嘅意思係分到特別多資源

我唔知問吓唔得？
邊個字屌緊

冇記錯既話 有出story

上面答咗無啦

dee做埋演員先做得出嗰種落魄潦倒既感覺
佢之前有套 做演藝既 就係佢個人既寫照
係好戲㗎，但就俾個樣限制住
但我相信佢終有一日都會發光發熱🔥

如果咁既話
分分鐘係因為上星期俾人屌得多
制作拿拿林重拍 改劇情之後
出左4個人想做既野?

唔會啦
佢地嘅願望都唔係幾日內就搞掂
Dee哥個mv應該要就期所以先咁遲先拍
Btw佢買嗰堆書用咗係邊

Same 以家出會課金
太遲識佢地
上次佢地上chill club先留意到佢地
加埋最近自救tv
再煲返花姐error遊

bow tie fb 未有人留言提error

快啲重溫193第一次係全民造星casting片段

冇睇過全民造星就一定要睇 做定功課
睇過就再重溫

係咪要買多啲藍妹啤酒

係mirror入面人氣係中間
不過唔係俾人流放咁解

咩事

一間公司垃圾到點
先會其下兩個團出mv啲comments都俾人屌到反艇

屋企長期有幾枝藍妹係到

咪係 真心唔明

其實點解唔放上itunes賣首歌

記得睇埋花姐error遊

喺保錡同薯片叔叔有人留言

其實係有

我就以為分到打天下係多資源
因為其他都冇乜出

Error facebook 都放咗我們很帥MV
youtube fb兩邊一齊loop

Mv就黎多like過ignited

dislike都少幾百個
要比viu睇下error有幾受歡迎觀眾緣幾好先得

劇係全部人都有份cast
撈C揀咗佢姐

一定要睇大懶堂

33啲live都正

Oh 原來係咁

真係講真
佢地揀左一個咁樣嘅表達方式就一定有佢地嘅原因
再加上Mike佢地已經係拍硬檔去拍
連錢都唔收得多
但係換來嘅就係比好多人屌
我反而心痛佢地多啲

你唔講我都唔記得左堆書

之前訪問ak有講 lokman都有去cast
以為會揀lokman 佢都估唔到最後揀咗佢

我諗mike導點都有同佢地傾過掛
用依種表達方式
其實咪暗串緊viutv孤寒
成隊crew都係viutv既
但偏偏佢地都係幫拖去拍
成件事好諷刺

點可以幫佢地係YouTube 同Facebook 賣廣告
出少少錢幫佢地推爆個Mv

其實有時唔係全部人都有得cast
有人連casting嘅機會都無

唔係連錢都唔收得多
係連錢都無
DiuTv 食屎啦

最後呢5集終於似樣返
error其實唔係一隊純粹胡鬧既組合
每個人都係度犧牲既自己一部份成就成隊error
資源方面我唔怪viutv比得少 始終佢地仲蝕緊錢
air time呢樣野都係無得計
希望error四子尤其193同poki黎緊可以繼續努力 佢兩個呢一兩年進步係好明顯

睇返口水多過浪花訪問，193清唱都好聽咗好多

個mv好有mike導風格
btw, rain p個頭好型

其實係無錢嘅情況下
佢已經拍到好高質素

Mv上左trending啦啦啦

最後一集預告

未撳入去睇 想知多唔多劇透

同尋晚電視播個一樣
應該最後一集就留返比大家睇節目
好唔捨得

我已經準備好紙巾

剩係睇預告都眼濕濕

其實 會唔會開個 「皮藏」
Dee 哥拍下野
好似之前西9遊就

放向到做 error 演出經費
反正課金 us$5 應該有得做

月月供

唔多 完全同琴晚一樣

個個都企係道德高地去罵人

我覺得Mike個隊crew係冇咩budget拍已經拍得好好，同埋拍之前一定同error 傾過度過

佢地見到禁都唔開心啦

我諗Mike導都唔會玩佢地
其實幾好睇
Youtube Comment d 人勁政治正確咁

娛樂圈真係一個大染缸啊！ViuTV 真係一個大仆街啊！

男神mike好似會同error有新節目

香港人一向有高地就即刻搶
明明個MV有意思

真？

係就正

啱啱醒起夏蕙BB先係正印 我地只係二奶

真唔真呀
193前幾日先話冇嘢撈

原來係mike有新節目但唔係同error
仲以為diutv會聽民意

有咩 poki 話可能以後冇得同mike合作

新節目係咩類型？

我唔係比dee個mv內容感動
係比佢咁努力繼續係娛樂圈奮鬥而感動
真心希望viu比多d資源佢地，唔好將資源focus花姐only，可以比下佢地，error其實好努力，就係差個機會

我們很帥首歌明明咁正經
點解mv要咁虐待佢地？
阿dee rap個段咁多顏料潑埋佢

跪晒係度咁好似行刑咁

點解呀
我仲想睇佢地合作
食屎啦diutv

上面啱啱先話完啲人鬧個mv
你可以睇睇上面先

純白咁入行，好天真咁追求自己想要嘅嘢
之後被染到五顏六色，發現唔係咁簡單，好多唔同因素
有一幕噴好多藍色粉
盆向日葵都半藍，唔知有冇特別意思

mv訊息啊

唔係向日葵打壓 係花。。。

藍哂

個段dee好慘，食哂d粉同顔料

但你既解法都合理
可能有多重意思

我都有諗過係咪花姐
不過search左向日葵花語之後覺得好似合理啲
向日葵花語: 向日葵的花語是信念、光輝、高傲、忠誠、愛慕，向日葵的寓意是沈默的愛，向日葵代表著勇敢地去追求自己想要的幸福，而且，它綻放的不僅是愛情，還有對夢想、對生活的熱愛

Diutv咩色。。。

最後一幕被花打中嘅肥仔係咪代表error，error比花姐壓死咗，但成員自己依然可以擁有自己天空，輕鬆欣賞

dee哥 ig解釋左 睇下啦

肥仔之後都有拎住盆花

好彩係食用色素 雖然都係對身體唔多好

比但係又要尊重佢

會唔會係講肥仔有花姐加持所以冇咁多彩色水炮打壓
定係花姐叫佢做好多排舞工作做死佢

仲有個半鐘就最後一集

準備紙巾

最後了

希望會放返完整版fm
前幾個post有人話拍咗一個鐘

紙巾預備
好驚喊到仆街

已ready好迎接洋蔥

洗耳恭聽193自彈自唱

我都想

希望剪得好好地

再爆post

唔好碎上

最後一集

我等你地開error遊 3

黎啦！

自救2得唔得

支

error

又要say goodbye

last

開波

洋蔥來了

兩隻生啤

開始

好似英超啲球迷咁

dee出晒汗

啲提名片段好好笑

一哥的故事

玩狗

大媽

肥仔同dee流哂汗
個廠唔夠冷氣?

梗係一哥

英超都係抄Error

dee

一路rap 吸晒d顏色粉

支持一哥

啲燈射落黎好熱架 開幾多冷氣都係熱

絕對唔係内定

唔係內定
但需要我拎

支持何啟華一哥
做媒都照撐

又名一哥

造馬

金像獎咁款

係咪用zoomn

一哥勁

係必需要

唔使造馬我都會揀一哥

cls 去 TVB

又去隔離台

又去搞TVB

開會果班咩人黎

CCTVB

踩場

重操重操

cls去左cctvb

搞埋cctvb

去CCTVB門口踩場

個紙黏土生啤好得意

痴線

又搞友台

愛回鍋肉

愛回系列

去埋cctvb

終於播返呢條片

TVB 門口

CcTvb表示：又嚟？

微生物學

去埋tvb門口

抽水抽到

cls

愛迴蟲 用顯微鏡拍

痴撚線

港版欲罷不能

愛回水

好撚好笑

佢敢拍，我想睇。

希望有過膠

個獎好可愛

我想要個獎
好靚

Shirley

欲罷不能

193 193 193

Too hot to handle

鐵線翹

睡前燈都算咩

睡前燈好撚好笑

笑死

觀眾席全部係人板

點解唔係睡前燈架

6c

笑撚到仆街

抱住SS

ss

6c紙板

攞埋shirley個牌

攬住紙板律師

佢個紙板係SS?

193
不過當曾俊華係兄弟

一姐

懶音rap

點解唔係攬住Heidi

因為曾俊華係大客

又唱

叫我肥糖得喇

是旦啦都係鳩頒 大家都有份

連埋張櫈

一世人兩兄弟有你有我

連唱兩集

但薯片太勁

我係草細佬

唱太耐了

比Ss 我呀

旗袍呀

我以為live係d fans係屋企

點解唔請真ss上黎

應該一啲啲

屌啲紙板是咪所有 viu artist 都有

係咪即係有 brain

193啦？

成個item無播？

好似金像獎

草細佬真係笑撚死

肥仔

出唔到街片段

吓陳偉豪?????

陳偉豪？

應該係

係咪193

推 7.1反黨安法大遊行

陳偉豪呢段冇播過

我就來笑到流口水啦

比viu剪撚左 九成九係見佢成日喺友台講波啦

呢part有d悶

強尼個紙板好正
有冇得賣

又搞咩唔出

邊個黎

搵嘉賓上嚟但最後唔播出街
製作組想點撚樣???

屌左咁多隻Error碎上TV
今次將啲cut哂既播番岀來

我屌

爛得滯

前香港足球隊隊長

香港隊長

真係好唔尊重陳偉豪

會唔會真係太差

我要 brain 紙板

自己整個ok

冇人知 製作組成日浪費曬d素材

還錢

前港隊足球員

肥仔隊長

律師個先正

還錢呀仆街

我覺得唔會
呢個節目差冇可差

吖有 brain 紙板呀

個盃想點

要錢

播啦屌

點解唔播

終於拎番5000

咩情景嚟㗎

屌

PA

咁樣跣肥仔

條女係咪前幾集出現過

吊 ，肥仔就好啦

肥仔今晚要跪玻璃啦

返去跪玻璃

之前求婚那場？

angus

肥仔: 唔係咁㗎你聽我解釋

屌你老味

呢集好笑

見星座撚一次就屌一次！！！

為五千無計啦

情侶考驗果場

Angus

要angus ig

笑到痴線 又夾埋蝦肥仔

浩南哥

得我覺得悶？

fans

咪係囉

快啲做地產仔啦屌
想煲劇呀

拎返$5000買啲嘢氹吓女朋友咪得囉

最後一集喇
得返15分鐘

生啤神 跪求足本版

定係又碎得滯 俾連登仔屌完之後唔敢出

畀強尼阻住咗

銅鑼灣只可以有一個浩南
係我 司徒浩南

好有台慶頒獎味

偉大show唔錯

肥仔做主持
會唔會仲尷過poki個part

會唔會出返個 director cut呢十五集剪到咁能樣 再剪過啦

X2

Angus_cwk ?

請問點解錢要打格嘅？

本土嘢唔同層次

一定。

得一哥做主持好d

唔關事啦 肥仔做主角嗰集本身都好碎下

sam sam

不如將全部拍咗嘅片up上youtube冇剪我都ok

之前有人用真錢拍劇比人拉左

真錢出鏡好似要額外申請

想睇返193同4個小朋友

想睇NG片

禁睇其實拍左唔少，但可能唔係個個都得

想搵錢一係放 [皮藏］

肥仔自我介紹條vo有啲心酸 最認真唔搞笑
成日俾人cut鏡頭

Up 上viutv 個app啦
一定大把人睇 到時個數據又好睇

我全都想睇

生啤 : kukuku

樹大招風

193：你地唔好咁痴線啦

out-fo

食得屎

193要表演了

協調爭啲

到自彈自唱啦

33彈琴

走音

好似roland好正呀

有洋蔥嘅

唔好喊啦

193 唔好喊啊

我哋睇得出你有進步㗎

193全民造星個樣

3仔

33唔好喊啦

加油呀

支持3哥 我愛你

33要加油

未唱就眼濕濕

未唱已經喊

心痛193

D手指小而麻痺

長路漫漫是如何走過

吊

未唱先喊

三哥

屌，以為真係認真唱

唱唔到

癡撚綫公司！！！

痴撚線公司

啲手指小兒麻痺咁款

柒得黎又有啲感動

當時個頭佢話做fashion buyer 我真係好迷惑

之後先播

真係
大家都好鍾意你好支持你
繼續加油啊
努力做你想做既野 大家一定會支持你

未唱就喊

Poki講英文我即刻笑左

Cam man影夠poki同Ss未

明玩9 193

如果193 依到係演戲

佢都幾勁

同感

讓我有勇氣去喊停

眼濕濕

哭腔

喊住都好聽過兩年前好多

點解我覺得佢似鄭伊健

聽到想喊

唔係話stylist搞嘅咩
Poki先會變柒頭

唔係因為假錢先畀人拉咩

好聽

唱得好好33真係進步咗好多

明顯啦

193

第一集追到今日
每個成員都有特色
希望佢哋繼續努力

193 呀

其實唱得幾好好

真係有進步

好靚仔

travel33

三爺 支持你

有無人覺得呢首好正

travis好好

喊到cls

唔好喊啦33

睇佢喊好睇過唱
好在有喊

193要做一定做到我相信呢段琴對佢都唔易加油呀

拍真錢好似要申請？

travel都好正

喊到咁都唱到 3哥好野

Gay得黎好感動

進步好多呀

真係好左好多
造星個時一開口就似出黎搞笑

喊都喊得靚仔過人

好鍾意呢首歌

起碼個音準左好多 啱key先
193加油

我好鐘意

點算
吉他條友一開口193就輸左

真心進步咗好多好多

由細聽到大

係像真度太高

今次啱key

多謝33個表演

黎料

哭撚左

上星期重播33出局
而家見佢唱到歌彈到琴
真係好開心

3哥我撐爆你

33加油 error加油

33真係飛躍進步

33你好叻呀絕對唔係花瓶
永遠支持你

屌搞到我眼濕濕
唔好喊啊33！！

人哋唱左幾多年冇得咁比

陳奕迅舊歌首首都正
我的世界末日
第五個現代化
如果這一秒鐘你跟我講你不愛我

33好慘

呢首歌好啱佢哋個狀態 真係喊咗

啲郭太

193贏曬喎

Travis呀，造星1明明唱得好好，但係好早被foul

Dee

証明佢真係有努力
大家都睇到 viutv可唔可以唔好咁樣對呢d咁努力既人
Error係有市場 有人支持嫁

起碼聽到有高低音先
之前造星真係聽到掉爛電視

但今日既佢贏到以前既佢 進步

好滾動

Dee係咪忍梗喊

一哥

真心把聲一出就覺得好好聽喎

聽埋Eason版本先

阿dee第一次係鏡頭面前喊 ???

Dee唔好咸啦
支持你做一哥

兩次造星都有

viutv一哥唔好喊

dee gor

花蛆淨係捧嗰幾個契仔

何啟話你已經好好啦

搞咩咁感人 好似搞到要拆咁

華星時期真係高汁

咁e神邊有得比

33
已經進步左好多
加油啊！！！

全部都識背

結局洋蔥

193唱歌果到cut到咁怪咁

193 d手指震到呢。。。應該唔係做戲

真心中意error 多過mirror

大懶堂嗰陣

Poki

搞咩搞到咁催淚

保綺個頭染得好好睇

保錡

邊個導演 出來

拍到好似error要收皮咁

poki

poki 假戲真做

poki都喊成咁

poki好慘

洋蔥

好感動。

絕對係 真係好中意睇error

希望viu比多啲資源error

今集催淚

poki喊得有啲假

Poki我對你改觀呀
以前覺得你真係好Hea

我一聽到poki 就想喊

嗰個表演真係不得了佢唱極都未完

做乜撚野搞到個個都喊

唔知點解覺得保錡喊得好假

個個都好傷感
Viu tv比返d資源佢地啦

個個都有夢想
比個機會佢地

其實我們很帥都好好聽

諗起火火啲笑聲

好多洋蔥 屌

poki啊

鼻涕都流埋 真係喊

支持MK仔 Poki

D 淚水 同鼻涕

好似ocamp debrief

error>>>>>>>>mirror

陰公 喊到咁

佢真心想做音樂

之前佢係do姐節目都爭d喊

後面個bgm

搞到4個喊晒口

有冇睇error 遊㗎

poki 先減翻肥先

個反差太大
佢跳笨豬跳 真喊

好想poki 睇到， 我地睇到你努力！
覺得你做得好好！

喊得嚟都real過厹神

加埋個bgm 鋼琴曲

已經免疫咗，成日喊

佢估佢真想跳笨豬jump同食蟲咩

Error viu tv 之寶

似假?

支持下poki音樂啦
雖然我唔岩聽

就係因為你哋係咁先中意睇

Pokibeyond 當年都要做好多商業歌，挨出咗頭先可以做自己想做嘅音樂，必經之路嚟，唔好氣餒

又bin

睇完error遊先鐘意左poki 改觀哂

好鍾意你哋幾個啊 真係好真實
就算你哋有冇節目都會繼續支持你地

error遊2後無野拍

Poki真係好慘
佢想做音樂前要行一條唔想行既路

啲蜜蜂

4個大男人都咁眼淺希望以後可以多啲見到佢哋

其實193做主持幾好
所以error同正經主持係冇衝突架喎

唱完papillon全部紅燈
班評判以為完
之後就《老大》

屌 睇到喊
佢地4個真係值得更好

poki好真誠 就係鍾意error夠貼地 佢地一定會紅

Error好正 好搞笑

哭𠹌左

好感動

有冇半年

你們很帥

error宗旨，一世人兩兄弟有你有我

193唔好喊你認真工作唔好遲到會有人睇到㗎

佢把聲唔岩做

喊完live都咁好聽

poki 把聲好撚正 其實

Error 加油

最佳出品 四位精英

唔係有劇拍咩？

搞到我都流咗幾滴淚

後面screen係咪有個細路

Mirror全隊去收皮啦

Error值得更多

喊live version

其實佢哋唱現場好過好多人

Error!

一年都嚟緊

希望佢地多啲野做

肥仔好聽

fat仔live好正

error 最好睇係夠真誠

如果唱我們不碎我一定會喊死

又點?

多謝支持

唔好咁老定 聽埋193唱先講

咁既狀態下
肥仔仲係唱得好好

真心肥仔唱得幾好

agger

Error反而係最真心
好過另一隊全部假人

肥仔堅掂

2019/9月

唔止啦
Error遊2係上年6,7月拍

咁無咁講既
大家個方向都唔同

依首 依個環境 超催淚

竟然有減詞版?

Errrrrr....ror

做娛樂圈都幾大壓力

poki其實把聲唔啱啲電音歌

加油啊ERROR 相信你地前路會好過mirror

佢一興奮或者講fashion 就9up mode全開

屌你我諗起頭條新聞用呢首

希望佢食蟲/玩蜜蜂/食辣/柒跳笨豬
最後會值得

講真以表演黎講佢地幾個都同合格嘅artist係有啲距離
但viu就係啲人全部都好真似返個正常人 有真實感嗰下好睇 唔似大台下下要做偶像做神咁

肥仔live正到呀

佢地4個應該每日都懷疑自己做緊乜9
想講句就係你地肯做啲其他人唔敢做既野我先對viu仲有希望

頭先就咁聽都ok啊

肥仔真係好勁
Live 唱到咁好

我愛error
你地嘅努力大家有目共睹
睇到眼濕濕
viutv俾多啲資源佢地
香港好需要新力軍組合

肥仔唱得好好聽

遲到記得扮跑就ok啦

Error😭😭 Dee gor fatboy poki and 33!!!
你地好掂好得，一定會發光發亮！！

好好聽

其實我唔覺mirror曝光率高 定係只係無留意

肥仔唱歌幾正
佢真係幾全能

我哋睇到你哋嘅努力㗎睇到我都想喊

好鍾意你哋首我們很帥

花姐d仔
花姐有當過佢地係仔咩

Mola mola 星期一無喇

cut左193一半歌詞
定佢喊到唱唔到

完了

肥仔唱歌跳舞都係最勁嗰個

3哥單眼好charm

我地等你地4個再有節目

希望error唔好解散

無啦無啦

邊集

ERROR自救TV 2
集氣

全部都cut左喎

咁快完嘅

肥仔唱得好好

本身覺得193剩係sell靚仔同搞笑 睇完佢練舞果集發覺佢好努力

做到好似要解散咁

個個都有cut

之後套乜鬼女人有保錡同肥仔
好似係

我愛你哋4個

肥仔係造星嗰陣算唱得嘅人

想睇佢拍旅遊節目，介紹下潮物
會好岩佢

希望viu真係認真捧下佢哋啦
佢哋肯訓練肯做嘅話一定會有成就 唔好淨係一味搞啲綜藝比佢地

完啦

希望viutv 開個error版 vs嵐比佢地
好想每星期睇到error
睇佢地同人玩遊戲，又可以有時間比佢地發揮

花姐去食屎啦

肥仔成個形態都好討好
仲要跳得唱得
如果遲吓真係打都得真係令人期待

唔一定讚一隊就要踩另一隊嘅

無

肥仔唱得好好聽…

起碼睇viutv都見到mirror 成員有廣告
Error好似無乜望到

你地四個都好正，好好笑，繼續努力！

快啲再開節目畀佢哋
1920依兩年過得咁差
但都仲可以有幾次笑到碌地

然後花姐辣手摧error

咩幾全能
佢根本就全態

肥仔唱歌幾好喎
btw 193

所以Poki咪話隊伍住佢，因為其他人唔得

error vs mirror

哭左

要求唔多希望之後仲有Error 既節目

呢集好SAD
但真係好好睇

造星頭三你估流㗎

肥仔全能到仆街

成個解散最後一show咁
唔好散呀error!!!

Poki講話冇辦法成為你哋心目中嘅嗰個人 即係搞笑9up 向綜藝個方面發展 因為好多人叫佢唔好再自己搞歌 佢話其實佢最終目標係做音樂 佢唔會放棄呢個夢想

呢個有得做

單飛有單飛玩

好似肥仔話 佢地一行埋就好有化學反應

下次又唔知幾時有得睇佢地 viu啊求下你望下error

有條友keep住負皮 好無聊

error自救2

期待mike導再同佢哋合作拍節目

喂啊skip咗咁多唔夠喉啊

第4昨

碎上叫高嘅
合體就

error 對比mirror 黎講 真係高好撚多班
呢4個人每一個都有自己既character
viu 你比多d 機會佢地係對係自己個台好
求下你地 比多d 機會佢地啦

有架
之前冇幾耐先有隱形眼鏡

推

poki 同193講嘢果段聽到我眼濕濕

條友好撚得閒

佢嘅咬字問題嚴重到聽唔清楚佢唱咩

好似都怕左好耐。。。

全HK啲商場電視都會播佢哋MV

支持 其實Error Mirror都可以整個

煮野食果套？

其實2邊唔同既導演都拍到唔同既ERROR
呢邊就好SAD 但好睇到佢地背後

4個都好努力 希望更多人留意佢哋！！

睇完依套之後幾鍾意保錡 好睇到你好鍾意音樂嗰種熱誠

梗頸四黎架

真

error 第一集有一part佢係原宿介紹野都好好
做過買手真係唔同d

真係睇到哭𠹌左

poki見到佢話佢知自己唔做error遊啲痴線野佢會冇機會做音樂好撚心酸
我會每日係youtube loop哂佢啲歌

Mirror fans?

之前唔係有mirror go咩？

希望viutv 睇到

負得勁快 好on9

viu都無人睇㗎啦 負評做咩

希望快啲有下個節目或者mv比你地
唔想隔咁耐先睇到你哋 更加唔想睇到viu變第二個大台 淨係捧啲出咗名嘅